[突發有圖]勇武五毛JR傅振中持雙刀懷疑企圖斬死盲反中國連登仔

做大茶飯前叫隻靚雞

source蔣生

冇買
你同隻雞結婚未?

問緊啦

蠢鳩鍵盤捐血五毛 JR

目測48歲(五毛)

水行貨，即係行貨，不過係水，佢間鋪自己保，即港行